點解家燕姐成日叫我地要呃扶手？

係咪因爲佢好呃？

閱

老友記

系

企定定

牛b wor

做人不能太老實, 由呃扶手開始做起, 假以時日, 就可以呃到個老婆返黎嫁喇

因為佢夠緊

唉喲，不錯唷